有左Smartphone 後，你仲會記得邊個手機號碼？

自己兩個
老豆老母阿哥
總共5個
如果有女都會記埋